日本證明左 踢君子波係有回報的

之前都有手足講過
日本係唯一一隊
人地訓低左
波都唔推多腳即時踢出去既球隊

同係亞洲隊
真係高下立見

回錯sor9

冇大冇細
D資深泰粉都要出黎你衝出黎批柒咩

咁無體育精神都君子

屌唔記得轉ac

出線好彩
其實輸一球仲縮咁樣踢好on9
如果塞內追和
佢哭到無謂

雖然可以理解

但依場日本真係好on9, 同埋最後真係踢得好撚樣衰

批柒 打錯sor9

下次先胖

其實係
隔離是鳩但一邊入多粒你都898

唉，對日本真係好失望，係既佢地打得幾乾淨，但就算比佢地入左圍都唔夠實力啦．

君子波係指佢先前兩場

今場係懦夫波

16強咪又收皮

最後5分鐘䏲到好尷尬

8強咪收皮
4強咪收皮
決賽咪收皮

冠軍啊？咪又係-6

你睇波睇得咁辛苦不如咪睇

啱 小組賽應該直接出冠軍 反正16隊出線有15隊都收皮

小小日本 可笑可笑

Ff少陣

不過其實我買撚左日本

屌你老尾狗會D盤真係開得好撚準

喺你眼中應該拎唔到冠軍都係抵死

真！臨尾個波蘭球員訓低左，全隊日本好似想收起個波去救佢咁！患難見真情！

屌你地唔好on9啦，乜撚叫核突？唔攻猜完場係有風險架大佬，你唔比人地追和？

人地冇犯規博一次都叫冇體育精神？咁塞多人兩張牌輸就好有體育精神？犯規最多既泡變左世界典範？

大和民族高尚品格

哥倫比亞入多波冇問題喎

但你夾硬攻，俾人入多粒就含撚

如果係泡菜狗就無可能贏fair play

食屎啦 上場對塞內加爾勁多小動作都無牌

我講得唔好
我想講波蘭／塞仔

所以咪好彩
守住博塞內入唔到波
塞內輸緊黃牌
一定死攻博追和出線
真係飲奶力都出埋
可惜比大毒梟出賣

日本攞波唔攻就係唔想畀波蘭攞到波入多球

其實波蘭全場應該有三四個入波機會，尤其係反擊機會

咁你又放心
泡狗唔會有機會輪到去計fair play
睇咁耐波
都好少見一隊波又矛又廢又自大又樣衰
乜撚都齊

利雲自己都飛走左兩三個啦
所以真係死好命日本

成班忽然球迷

聯賽季尾成日都有呢啲踢法去燒晒啲垃圾時間，完全睇唔到有咩問題

你可以屌佢不思進取，但係點可以話佢冇體育精神，使唔使推埋個龍門上去做中場扭波先叫有體育精神

Well said

個化妝龍門真係做乜勁

ching sick ball

泡狗贏衛冕冠軍
出局都至少J 4年

收啦樓主 下場我地英格蘭就教訓呢隊西波

日本出局都冇得怨 收起一半正選咁滯

好彩佢地唔識中文字
如果唔係一定成個泡菜國都俾「雖敗猶榮」洗板

專心爭次名啦英格蘭
炒巴拿馬咁撚多粒返唔到轉頭了

尋晚有體育精神嘅紐亞
臨尾搏盡上埋去
咪俾連登仔笑同鬧囉

岩
買左日本冠軍

真係好彩到

咁我地比利時教訓日狗囉

自稱德國球迷既黃心美小姐都出IG story問紐亞做乜鳩

冇可比性

應該一開頭搏和
俾人入咗又想追
但塞輸咗索性搏一搏廢事再輸波

唔覺on9，攻可能比人打反擊輸強粒，守博塞追唔返或者輸多粒，都係賭一野姐

話日本無體育精神就=忽然球迷
咁樣拖法都唔係無體育精神?

咩唔好彩，現實上出局係預算之內，出線係超額完成，由於頭兩場踢得好，期望值先會上升咗

成班日狗咪繼續撐 下場比英軍/世三大炒啦

邊有得咁講，黎緊16強好多隊都夠實力啦，咁不如世盃直接搵四隊最強出黎踢幾場踢完算鳩數啦

日本真係神聖不可侵犯

咪係
牙銘最多咪七一忽然共迷

咁你唔解釋下佢點樣冇體育精神？

咁樣完場係樣衰少少，但都值

擺到明咁拖時間唔係無體育精神?
當然係結果論佢係出到線 佢可以話佢醒
但佢出到線同有冇體育精神係無衝突架wo

波蘭條友坐係到等收工
日本仔好人以為對方有事
即刻踢出界

日本仔

但係唔知點解佢地成班又相擁又慶祝

其實世界年年都有拖時間嫁啦，有咩咁樣衰

大把港女都覺得佢地係光榮出局

同樣情況泡狗就輸分出局

波蘭太撚垃圾唔關事， 如果最後一場係同塞內加爾正面對疊，日本咁踢睇會唔會俾人打

就好似打pro club會屌鳩對面dum波鐘
但其實dum波鐘都係戰術一種姐

你英格蘭今晚都係鬥OG咋 講咁多廢話

得1隊唔會收皮

哦拖時間又冇體育精神，你去數數今屆由第一場開始有幾多隊領先一粒就開始拖時間？

西班牙領先緊葡萄牙嘅時候咪又係鳩猜拖時間，唯一分別係葡萄牙有逼搶波蘭冇逼搶，咁你唔好話波蘭冇體育精神

玩角球旗，後場猜波拖時間不知幾常見
平時保三分保一分都成日用
日本呢啲生死關頭拖時間咪算係咁
成王敗寇
咁樣輸咗，咪有人問點解唔拖時間

多隊做=有體育精神?
呢個post講日本唔係講波蘭
如果個post講波蘭我咪話波蘭有體育精神

講拖時間會唔會法國丹麥嚴重啲？
由開波第1分鐘拖到落90分鐘

講真將70%出線權擺係人地度
自己就守住個30%

點解唔攻博追和
咁出線權就100%掌握係自己手中

日本仔今場尾段真係賭一鋪
但又比佢過到
勝者為皇
出線真英雄
我都無咩可以講
唔知16強對邊隊

到時咪屌佢地on9囉，屌佢地得兩種人賭仔同反日撚，我就覺得成件事好正常，跟本足球一向有拖時間出線既戰術，咩老定人如果果邊追返粒就返得屋企，咁日本輸多粒咪一樣返得屋企，第二樣野如果，如果如果果邊主隊輸多唔得既

睇你點睇囉，個個人睇法唔同，反正日本就冇出局，即係策略成功

咁事實上佢地班後備都攻唔到
索性等運到
所以最on9一定係閪野朗

你屌日本守波唔屌波蘭唔出黎搶？

點解你哋可以講到好似衝出去攻無風險咁

如果俾人打反擊輸得失球差咪一樣大把人笑佢on9

佢地係講到日本去攻就一定追和同唔會失多球咁 同埋講到另一邊只可能追返粒唔會輸多粒咁

事實上如果件事係常態，攞嚟講有咩意思？

舉個例俾人打反擊嘅時候職業犯規夠冇體育精神，你唔特登開po屌佢

波蘭入多粒就好笑
塞內加爾追和就好笑

而家班賭仔唔識笑

係常態就=有體育精神? 之前法國丹麥場波咪又係有人屌
當然係結果論上佢係無問題 而且亦可以話線已出理撚得你添
咁呢個post講緊日本呀ma 你成日拉埋其他隊其他情況做咩姐
如果第日有呢d post我咪去果d post到屌囉

armar 全世界無隊波有體育精神
你街場踢果D就最撚有體育精神
建議你去街邊睇廢老踢波算 唔好又忽然球迷上身周圍屌 THANKS

乜撚野70%, 30% 點計出黎

你呢3句十口十d細蚊仔悔氣咁
依加話日本無體育精神就忽然球迷?

肉酸出線定光榮出局
一定肉酸出線

你講得啱，足球就係好撚黑暗，反正用你個準則冇一隊球隊有體育精神

講真，真係賭仔先會屌
日本副選陣，根本都唔夠力攻
咁緊係做返自己做到嘅野守好本份啦
隔黎場波係控制唔到呀
但起碼唔好衰自己場波先啦

你由頭到尾只係識拉埋其他隊同扯開話題黎講
根本就駁唔到佢無體育精神呢個point

之後贏唔到香港瀨旺角場地硬個隊未係咁囉

英格蘭同比利時都想次名出線

但琴晚攬住德國出局真係大快人心

唔係瀨墨西哥放水逼佢地出局咩

咁你都解釋唔到佢點樣冇體育精神，一味淨係識話人拖時間，咁拖時間點樣冇體育精神你解唔解識到

我覺得佢利用球例賦予嘅空間全力爭取出線好有體育精神

要多謝波蘭唔去搶搞到成個畫面好核突啦

做到咁出面解咩釋 係中後場互傳當練波咁
咁咪話佢無體育精神囉

咁你覺得佢有體育精神咪有 我無乜興趣改變你既睇法
不過唔好人地話佢無體育精神就話人忽然球迷

即係一句到尾其實你無論點，只係你覺得佢冇體育精神佢就係冇體育精神

後場互傳就係冇體育精神我都係第一次聽

事實佢地咁樣做到咁出面 都可以話我無論點
懷疑你有冇睇場波

屌 根本就閪野朗on99
一開波擺半隊副選出黎都唔知做乜鳩
明明和波就穩陣 走去學人留力？
臨尾個決定都岩既 但一開始出副選已經錯撚哂

你訓撚醒未呀 班架仔有撚力踢下半場咩
係咪冇力踢就唔比搓波搓散人呀
最有體育精神係咪冇力踢就要送個波比人攻呀
你老母真係ON撚9到呢

可唔可以改到尼馬係中間碌

職業球員 仲要大部分副選無力踢
唔講以為係街場是但換10條友出去
佢咁樣叫搓波搓散人
你夠竟有冇睇場波架

日本呢場真係證明踢君子波決定結果

其實成班人係到屌日本冇體育精神咁都要波蘭唔去逼佢先有得咁猜到完啦 唔通波蘭去逼佢地又有得咁挽到完場咩

波蘭都唔撚去搶, 仲同你攻搏俾人反擊咩

如果哥倫比亞見日本輸波
用返相同玩法搏佢追唔到就g9g

屌日本果d都on9

挽你老母

係啦全世界得你有睇波啦 其他人都發緊夢
自己後場搓波引人上黎 POLAND又唔撚上 隔離NIGGAR輸緊 我仲要同你博?
屌你個腦裝屎?

唔好講埋D廢話啦 人地睇住食架 得你有mon住兩邊咩屌

我無話佢戰術有咩問題wo 我直程覺我個戰術係醒添
但我只係話佢無體育精神 你真係腦裝屎

日本輸波在先
哥倫比亞即刻默契和波梅到你出局
Logic上有咩問題？

你話和就和？ 一陣比人反cup點算

依家大家咪屌緊日本呢樣野

LOGIC無問題 我幾時有話你有問題?
我話你果句廢話咋WO 因為你果句真係廢撚到個腦裝屎都諗到

講粗口就有道理

下? 關我講粗口咩事
fact加左粗口唔會話變左not a fact
因為見到你果句真係太廢 講到好似人地無諗過呢樣野咁 咪忍唔撚住抽

哥倫比亞果邊贏左就一定入16
日本又唔係冇機會追
點同日本
佢果邊多變數咁多

出唔撚到線你又屌人戰術ON9
出到線你又話人無體育精神

為左出線最後十分鐘死搓又搓都叫無體育神精？
你話明知自己輸緊而鳩踢就話姐

不過唔怪得D弱智狗，係佢地世界入面一定要好撚熱血咁衝曬上前 起腳前叫埋招式名。就算領先十比零，都唔可以鳩搓，只可以全力踢。
岩唔撚岩聽呀

班友諗嘢真係好天真好單純

好戇鳩

屌你老味平時拍開大巴果啲 扮下傷拖下時間 角球旗撚下波又唔撚見D忽然球迷講喎
而家咁大機會出線係後場控下波 成班忽然球迷即刻狗沖出黎抽
你咁撚鐘意玩體育精神 不如場場和波大家握下手每人一個安慰獎得未

你開電視睇下而家呢場

可能佢地以為踢緊足球小將

衝力射球

嗰班人連忽然球迷都算唔上

球迷/賭仔係最希望係見到自己支持/買嗰隊出線/贏

而呢班睇波係要求場波有攻有防你來我往熱血成場

躝返去睇卡通片算啦

淨係識話人冇睇波

你根本就解釋唔到佢咁樣做有咩咁冇體育精神，淨係識叫人自己睇

舉個例我話我覺得佢有體育精神，原因係佢全力爭取出線，而盡力爭取佳績符合體育精神嘅定義，所以我覺得佢有體育精神

呢啲先叫解釋，兒燈真係兒燈，論點係叫人自己睇

講真係睇得好不爽
但有咩公平得過將自己隊波0既出線命運俾埋你決定
你把握唔到重有乜好講

忽然球迷真係忽然到呢邊話支持 愛隊黎 果邊見佢後場控球在腳就話垃圾
球迷喎
班撚屌真係以為成場比賽90分鐘一定要跑來跑去 有波就傳上去

佢做到咁出面 你都可以繼續兜佢有咁我無野講
你會唔會解釋點解1+1 =2
關抄登撚事 係twitter ig都有好多人批評
唔通佢地又有上抄登?
都係果句啦 你覺得佢有體驗精神無咩問題我亦唔阻你 我無諗住改變你睇法
不過人地話佢無你就話人忽然球迷真係on9左d

大大羸國 恥笑恥笑

會唔會你先係兜，自己解釋唔到就強詞奪理咩唔會解釋1+1等於2

一句講晒你解唔解釋到？我真係睇波咁耐冇聽過後場傳波就係冇體育精神

咪撚理條傻鳩啦，全部人都屌緊佢弱智，佢又搬埋IG twitter出黎唔知做乜鳩

擺到明當練習互傳咁樣拖

咁撚樣都叫唔係無體育精神？

如果你話好似比利時英格蘭咁 真係出硬線
你話咩戰術 策略 咩撚野鳩猜完場
我當自己黑仔曬時間睇撚左場閪波

但屌 你依家係輸波+有可能會因為輸而出唔到線
作為一隊國家隊係要靠搏隔離球場個隊踢得on9
咁我真係好撚睇唔起呢隊日本隊

依家咁撚樣連求勝都唔撚係
完全放棄爭勝
而係靠運 希望好彩出到線
咁樣點撚樣係「全力」爭取出線呀

搬埋IG twitter就傻9
你地d日狗一開始咪拖埋其他隊 咁係咩

一野達句你有冇睇場波 再加句IG TWITTER黎support自己
真係以為其他人個腦同佢一撚樣都係裝屎架咩

成班自己圍爐無point就屌人弱智
真係成班細蚊仔睇波
我不嬲話戰術上 結果上係無問題 直程醒
只不過係無體育精神姐
成班駁唔到就只係識人身攻擊
d日狗真係

你當日本隊識飛咩屌你老味 亞洲狗有撚力同你90分鐘全場跑?
對面唔上黎 隔離黑鬼輸緊 我仲同你博?
架仔好好波咩? 護波差到不得了 到時推個波上去比人搶到防反出撚左局
你班傻鳩咪又係到屌日本仔ON9明明守住就出線點解仲要博

收皮啦日本狗
屠殺香港平民唔同香港道歉都算

要計足球？
如果頭先係到猜足十分鍾個隊係韓狗
包你班撚樣屌到韓狗反皮

蝗蟲之前奧運定亞運羽毛球走線個場咪就係同您日本狗頭先個場一樣咁核突
佢地都係為左拎更好成續而用走線戰術去輸場波 輸緊都唔想贏炸麻

為左爭取好成績而用合法方法去爭取冇錯 嘩 好光彩啵講到
我就捧伊朗ge 之前佢地對西班牙個場比人整傷 訓係度拖耐d時間 打斷對手節奏
您班友咪又西亞狗前西亞狗後話伊朗扮傷拖時間
（仲要伊朗已經退出左西亞足協入左中亞）
又話亞洲清泉得日本

而家您隊高尚波為左出線而做到咁肉酸
輸緊都唔敢上去攻

係呀 早兩日法國丹麥都係咁做
但點解只係狙擊你日狗
因為你班崇日撚成日講到日本人幾高尚 唔會為利益屈服又君子又盛
人地做就話人狗 自己做就話自己高尚
日狗仲肉酸過49000

98年世界盃睇到而家
咪話我忽然球迷 荷蘭伊朗粉
支持伊朗都有5年 唔係求其搵隊駁

哇 廢老喎 而家真係估唔撚到老都可以拎出黎o達人
辛苦哂啦要廢老塊面紅哂谷住谷住打咁多字 不過sor9 too long didnt read

笑死人啦日本狗
頭先先用球齡黎撻人話人地批評日本狗肉酸係忽然球迷
我申報返唔係忽然球迷就比您話廢老
日本狗果然係雙種標準至極ge低質撚
唔好意思 唔記得講98世界盃個時我仲讀緊幼稚園
但荷蘭漂亮足球迷倒左小弟
我係咪老您自己判斷
不過閣下係小學雞就定

得啦得啦 街場踢法就最有體育精神 一陣唔覺意輸多粒你咪又屌人做乜唔拖時間 賭仔真係難服侍

即係我搬其他隊出嚟講就唔撚得 你搬其他人啲ig twitter就得

講咁撚多你咪一鳩樣，咁你而家打完篇千字文屌日本，幾時屌返伊朗，定係你覺得詐傷高尚啲

Btw詐傷就真係拖延時間，利用不君子嘅行為剝奪對手爭取入球嘅權利。其實後場搓波保持控球權本身有咩問題？

你有point咩？

個point就係你自己去睇丫嘛

咁我想問下如果戰術係保持控球權，而對手完全唔黎逼搶，有咩比較有體育精神嘅踢法？

同埋你咪撚成日講拖埋其他隊，體育精神係邊個定義？你話有就有無就無？

當全世界球隊都做你所謂冇體育精神嘅事，咁到底係你嘅定義有問題定係全世界球隊嘅問題？

全世界都錯剩係得我啱呢種諗法應該只有小學雞先會有

逃避雖可恥但有用

而家係世界杯呀大佬
對日本來講咩係最重要？係出線
體育精神？咪傻啦

如果日本最後繼續攻而失多球咁點？
名聲同實際，我估每一隊都會做同樣選擇

塞內加爾最後自己一場和一場輸，有咩好講？

其踢証明咗，足球唔係一定要向前踢

我有講過伊朗好高尚咩
我相信係得崇日撚先會話自己隊波高尚
巴西西班牙阿根廷克羅地亞法國德國 隊隊波球迷都唔會話自己隊波高尚 君子 有體育精神

係崇日撚先會咁樣抬高自己隊波
然後到日本頭先場波 輸緊波都唔撚敢攻 行行企企
一黎肉酸 二黎輸緊都唔想攻 冇爭勝心 仲唔係冇體育精神 哥倫比亞比人入返一粒就好笑
如果您覺得冇問
咁當日強國打羽毛球為左走線唔想贏都冇問題架
至於伊朗詐傷
你點都唔會知球員係真傷定假傷 可能訓多幾秒真係冇咁痛呢 但係日本隊企係到唔敢攻就係客觀事實
同埋就算訓耐左都唔會犯規 唔會唔合法架啵

我幫伊朗隊辯護都係好似崇日撚咁炸

但崇日撚竟然可以話自己冇問題
仲可以大模斯樣話返人地 又幫自己辯護

比多個理由你班日撚講啦 場波36度熱到唔想踢想快完場

我唔會睇唔起其他隊或者球迷 因為佢地唔會講到自己有幾好
法國對丹麥個場猜足成大個下半場
仲閪tim 但法國迷丹麥迷唔會講到呢樣野有幾好

係日本狗同您班崇日撚就最垃圾
成日講到日本人幾有原則
仲未計以香港人身份做崇日撚真係豬狗不如

完全忘記歷史道義

日本唔係最後一場和一場輸咩

其實隊隊都會咁做 鳩猜等完場的確好正常 唔講法國丹麥
剛剛個屆英冠煞科 卡迪夫城個場都係咁
係成日自稱日本隊有原則 高尚 有體育精神 唔會為左贏波拖時間ge崇日撚做先要狙擊

你輸緊場波呀7頭 體育精神呀麻 日本人最有架麻 唔係要贏波架咩

第二隊冇咁講過架 係崇日撚成撚日吹噓
咪就證明日本隊係利益面前都不過爾爾

我意思係，兩場波塞內加爾都係可以靠自己KO日本

詐傷要暫停比賽，搓波就一直比賽進行中，仲要承擔比人搶波風險 條友睇咗咁多年波都唔知踢波係講講戰術食腦。

人地平心而論就話人地係死忠賴高尚，世事唔係得兩面㗎叔叔 依加係你持住自己由98年睇世界盃起黎賴高尚說教咋喎

如果鳩猜係冇體育精神，西班牙、疤都冇左體育精神好耐 已經唔好講當年QPR對鏝果場 知道自己護級成功後個個收工咁樣波都唔撚想開

伊朗對提子果場詐傷、圍球證、下下都叫VAR 又好有體育精神

日本好波 小組賽一向計數黎踢都係戰術之一，全部球隊都會有呢種盤算，第三場一樣踢得君子，比著另一隊亞洲隊，有機會出線的話第三場會暴力成點

搓波守時間無體育精神 咁波蘭都有一半責任 佢一壓上去日本就無得唔攻 正常日本係後面搓就會拉波蘭上前

不過跟呢個logic諗防反都唔駛打，個個守晒係禁區等反擊都好無體育精神

體育精神原來係攻足 90 分鐘

體育精神（Sportsmanship），亦可稱為公平競技（Fair-play），是體育的一個重要價值體現，希望賽事能在公平、尊重和合倫理的環境下順利完成，亦是參賽者尊重對手的表現。在中國則有「運動家的風度」的稱呼，源自於清末民初教育家羅家倫的書籍，強調「寧可有光明的失敗，決不要不榮譽的成功」

佢地個體育精神唔知 quota 邊度

南韓贏咗上屆冠軍喎
日本真係收得皮

三場有兩場都輸 12 碼既球隊，好有體育精神

Child登真係多崇日撚

其實屌日本個d 係唔係買左日本？

屌得唔好既都係，不過個班屌無體育精神既就 9 成賭波狗

架仔踢fifa 都係喺後場不停猜

收皮啦
世界盃輸贏其次最緊要好睇
連空氣都唔識分辨的下等國家
果然女的係妓比男人屌+正義原子彈的咀咒
生出一班低等弱智
垃圾民族
同泡支一樣

咁你唔去睇卡通片？

無啲體育精神

咁日本後半段都已經無力追一粒啦
搏黑鬼入唔到實高機率啲

成場波副選陣都幾之危險進攻都唔收貨？

其實睇圖日本就算搓都喺半場
都冇話回傳比龍/拉後踢
但波蘭比日本搓過半場都係繼續散步又係要屌

咁攻出去俾波蘭反擊輸一粒一樣係喊都無謂

塞內加爾焗攻，佢都有機會輸反擊

正如玩21點，你17莊6仔面，你都唔搏牌吓話

會員泰b最多正皮嘅po

明明對面都係度散步 屌

韓畜世界公敵

日本個情況係兩場四隊keep住戰績完場有出線
波蘭入多粒佢就收皮
日本自己入多粒就坐穩
哥撚入多粒就穩到無得再穩
力架入多粒就收皮

波蘭就點都出局，hea打防反波都唔搶，無威脅
反而想攻波蘭就變返大威脅

哥撚就點都出線，hea打防反等力架攻佢
力架維持現狀就出局，所以一定要焗攻，反而有機會輸多粒

睇晒成個大局，日本唔夠力攻嘅情況下
仲有咩理由可以令日本攻？搏盡無悔？

講到咁 日本又有ko過塞內加爾咩

根本係對家出左局無體育精神唔搶

連bbc個旁述都話it’s embarrassing
唔再駁啦 睇您地班日狗雙重標準到咁 仲肉酸過49000
我90後 細細個睇過98世界盃都比人話叔叔 好慘
但轉頭你地又笑人忽然球迷
又再證明child登多00後
崇日連登仔又識波過專業旁述啦

你咁講要打全攻型先有體育精神啦
11個上晒去

咁強國奧運定亞運個時羽毛球為左走線唔想贏都係咁啦
咁姐係冇問題啦

講大局，一早就應該博摸和。 我唔講體育精神，和你都肯定打16強wor，咁你排5/4/1,泊大巴呀? 如果力架反勝,佢仲鬼有進級?

佢地係一早搓到完場反而冇咁嬲，擺d咁既陣放d咁既人，我就真係想知佢地幾想出線。

講體育精神唔緊要，但連體育精神係咩都唔知就出黎講真係好柒。不過我寫緊講體育精神同電競之關係既論文，呢個 post d on 9 野我都可以寫下

力架反勝，點會出局呀，哥倫比亞得 3 分

你冇睇我上面講咩啵睇黎
我都話其實呢個戰術好多隊都做
不過係得日狗班崇日撚咁都仲可以搵位打飛機
仲要平時話日本人好君子 好有體育精神
原來又可以話左出線利益 輸左都唔敢攻

qpr fans唔會話佢地咁做好光彩卦
我寧願你地日狗好似49000咁講 16強已袋理撚得您
真小人都好過而家仲要幫您地班高尚日狗講其實係咩戰術一種

另外 西班牙同巴塞多數係贏緊保持控球權 而且佢地唔係一味後場猜猜猜
日狗係連連半場都唔過
唔好拎自己同西班牙忽啦您講出黎有冇笑
就算西班牙係會咁做
西班牙人都唔會仲幫自己打飛機咁撚7 lo

夠分出線唔猜得

唔通塞內加爾冇體育精神咩

詐傷都係好主觀ge野 唔比佢訓耐d真係好返架？
圍球證如果球證覺得唔合規可以比牌佢地架
var有呢樣新野 點解唔多多爭取利用 可以幫助公平判決啵

我都係學您地點樣合班化呢個連bbc評述都話its embarassing ge野炸

公平競技分都係近幾屆新野黎
咪比班日狗猜猜猜咁好好利用左lo

又再次證明崇日撚 係人地做就無恥
自己做就多多籍口

同贏一球，玩全守有乜分別

波蘭都唔想搏 或者佢地想日本出線多過塞內加爾 三分又已袋

咁講丹麥一定好冇體育精神啦
北歐人都係咁 唉失望
仲要球球十二碼都係同一個球員犯規

大過11都唔會要

痴線 為左反日 連詐傷 圍球證都吹奏埋

您有冇睇架 睇圖當真
波蘭冇逼係7
人地唔逼你都怕輸唔猜上前就更加7
球球波都係中圈附近猜 咁就好光彩l

我再重覆 好多隊波都會鳩猜 波蘭係肉酸 法國丹麥係肉酸
卡迪夫係肉酸 qpr都肉酸
但日狗有child班崇日撚影襯之下就特別肉酸
人地隊隊都唔會肉酸完仲拎黎打飛機
仲要平時吹奏佢地君子 有氣度 有體育精神 爭勝心強
屌 怕輸唔敢攻
爭個屁
49000都識三分已袋 真小人仲冇您地咁核突

人地英格蘭比利時點都出線咪冇野講
日狗輸多粒就出局
怕輸唔敢攻上去 連波蘭都廢撚事逼您唔攻上去試下追和
就咪撚成日吹奏呢個國家有幾清高啦

全守有風險架都驚守唔住
而家係唔敢承受風險
係度猜猜猜
人地唔逼您都唔敢
仲笑人韓狗班明星唔係男人
您班大和戰魂都唔好得去邊炸

咪就係，你日本拎住6分，我話知你訓係度啦。

痴鳩線為左吹奏日本 連猜猜猜 評述都話尷尬ge情況 都仲話係戰術黎

學您地炸

咪以前隊西班牙又係猜，咁又唔係戰術？

個場波個主辦城市溫度其實好撚熱 36度
加上佢地都出左局和和氣氣最好 睇住您地出局又尷尬
冇話想邊隊出線ge 同您有親咩

比蘇聯害到咁慘 波蘭都想係俄國領土贏場波ge

出到線，話知幾多分

究竟猜波點違反體育精神

好多人變左新華社
BTW 日本出到線

西班牙有冇咁樣係中圈猜足五六分鍾
對手唔迫都唔攻上去呀
仲有
西班牙係10世盃 會唔會係為左怕輸 怕山局 而唔敢攻上去呀

日狗除左雙重標準仲好撚自大
拎到世界冠軍同自己比

人地西班牙 巴狗個種猜波係唔想比對手搶到
日狗呢 波蘭都已經肉酸唔同您搶 自己都唔敢攻上去

最肉酸係仲要拎黎打飛機

輸住波猜
bbc評述話尷尬
社交媒體都好多人批鬥
仲要係世界盃層面

您咪繼續話冇

其實好多隊都會咁做
重點唔係咁做有冇問題

重點係仲未有崇日撚解釋點解咁都可以拎黎打飛機 仲要拗返直

肉
鳩
酸

我記得仲好多人屌鳩西班牙鳩猜, 唔知當中有冇今日班崇日撚呢

其實個界線好模糊 一黎場場波唔同球證
二黎非洲球員身型比較強壯 行步路都撞得低人 但就隨時比球證出牌

換轉頭做個隊係韓狗哥倫比亞塞內加爾
您班日狗個個都屌到反皮炸

叫你 quota 又 quota 唔到？

屌 2010 西班牙一去唔到回後你又唔講

啱嘅

係
足球原來就係咁架啦

架仔唔攻係搏 但值得搏 事實佢地都搏到出線

其實哥倫比亞同塞內加爾已經完全屌打您班日狗
當時日狗輸左球比波蘭 大約仲有三十幾分鐘完場
哥倫比亞同塞內加爾keep住0:0就出線
作地大可以好似法國丹麥咁唔攻直到完場
而哥倫比亞如果當時輸波就出局
但兩隊都承受住可能會輸反擊而出局ge風險去攻
哥倫比亞想走條靚線首名出線 結果比佢地成功

相反日本班女人就係場波輸緊0:1
波蘭逼都唔逼情況下
完全唔敢承受輸反擊ge風險 去追和去鞏固自己出線機會。反而就係中圈位猜到完場

然後話自己冇力 副選 攻唔到 仲繼續吹捧咩贏得堂堂正正 再繼續笑人

利申撐伊朗 反中日韓

C 朗入 12 碼就唔計，美斯射失就話難射

詐傷唔計

唯一可以講下既位就係哥倫比亞想爭首名出線
所以想入波
好似英比咁避開班強隊
結果就成功左
亦都造就埋成班祟日狗自打嘴巴既真面目

自打嘴巴 笑撚死人咩

成班講撚到日本贏得堂堂正正
到最後要咁樣先晉級
最撚勁係你班祟日撚唔撚認係核突
係咁屈鳩反對日本既人係賭仔或者忽然球迷

堂堂正正唔比猜波

所以運動，特別係足球，好壞既野，好主觀

都唔知有咩好嘈

同大陸媒體同一個論調已經知收得皮

世界杯出線呀大佬，梗係結果最重要啦

當年希臘夠醜陋地贏歐國杯，但贏就係贏，又無犯規

塞內加爾尋晚自己一分都無有咩好講

話踢波唔會守輸
年年歐聯都會見到啦

講左好撚多次佢戰術冇問題
係你地第一場吹奏佢地踢君子波
到依家第三場個畫面咁核突都可以話鳩人唔識波/忽然球迷
點都立於不敗之地

又無踢人，點唔君子呀？

日本又冇踢傷波蘭 又冇詐傷 根本波蘭想既可以迫前 係佢地又唔咁做

原來踢人先叫唔君子
我真係唔識波啦

波蘭都有一半責任搞到個畫面咁柒

我又真係想知點先君子

中韓混血變中英混血

我賭po都無入過都屈我做賭仔

睇下依個post咪知

你唔係賭仔既就係5毛，再唔係就泡菜狗

估唔到連登原來咁多中共喉舌

批評下日粗就中共喉舌
咁你地祟日係咪又軍國主義？

有小禮冇大義既偽君子

利申 架仍然好過泡多多聲

我無吹奏過日本係君子波

咁我係咪可以ko你？

係
俾你ko左

而家波蘭比埋條路您去都唔去

我係上面講左咁耐都冇爆粗
您條友真係迫我屌您老母
為左合理化你班崇日狗ge 7事
就屈希臘醜陋咁拎歐國

人地係防反ge極致 可一不可再ge教材
後有神龍佐治古尼 上身後衛
前有一刀見血前鋒
真係承受住輸波風險黎比人攻

日本隊係波蘭都唔逼 輸緊ge情況下 怕輸多粒
唔敢上去攻 追和鞏固出線機會

你話南韓醜陋入4強都仲講得講
冇睇波就唔好將維基或者新聞當總結

我一定係無睇波啦
個年我四強現場睇佢睇住佢贏捷克呀仆街

係都要屈人崇日，CLS

佢鍾意就防守教材

架仔好明顯係迫害緊上盤

我老死捧捷克都冇話人地希臘踢得醜陋

防反就叫踢得醜陋
咁李城國米摩狗真係要仆街死

就當您唔係崇日
都唔好為左合理化呢樣野 而拖隊教材式拎冠軍ge落去
日本鳩猜 值得邊隊學習呀？

洗撚人學習，而家重點係要入16強呀
入到去，其他人點睇關我撚事

你鍾意型住出局我無野講，俾我係日本領隊一定唔會去

向後猜就醜陋，咁西班牙尻猜又醜唔醜

不如規定唔好傳控啦 猜都唔比

冇話過有英國血統，ching閱讀理解0分？

老屈唔洗閱讀理解

你話佢冇爭勝心，但係如果從整個杯賽嘅角度去睇佢爭取出線唔係有爭勝心係咩？成隊衝上去攻輸多粒出局比較有爭勝心？

唔好成日你隊波我隊波，只係以事論事。睇開波嘅人都知呢啲事成日發生，有咩好屌？其實後場互傳就好似守門員等到人哋沖埋黎先用手攞波，唔通對手唔沖埋黎跟住個龍門慢慢執波你又屌佢冇體育精神？

好波

話日本d友
知唔知香港隊係點樣悶和強國隊激到佢地爆血管

BBC 個兩條傻鳩都好吹奏

哥倫比亞啱啱入一粒嗰陣佢哋連邊隊出線都搞唔清楚，直到五六分鐘之後個鏡頭影住個日本仔慶祝，同日本換入長谷部誠打防守佢哋先至保持賽果日本會次名出線

專業旁述連規則都搞唔清楚，分分鐘係幕後提水佢先知有呢個規矩。佢哋仲話條規矩垃圾，應該改用外圍賽鬥多入球決定邊個出線

Btw呢兩條友連香川真司同長谷部誠都分唔到，真係好sick ball

其實有人講過咁樣做好高尚？

點樣俾埋條路？我見到前場每個日本球員隔離都有個波蘭防守球員

你依啲盲反既仲好意思同人講道理？

跟規則玩有咩問題,最緊要就係出線
至少日本仔唔係玩黑哨出線先啦

唔撚係下話 咁撚唔專業

聽日甲府點睇 do 巴 智巴 黑巴

咁你解釋下點解強國係奧運羽毛球為左走線唔想贏就比人話肉酸 係成個比賽黎講 佢地都係為左爭取好成績而走線 好有爭勝心啵

兩場中港大戰我都有入場 香港比人禁屌之餘仲有反擊 咁都叫悶和？

究竟撐日本班人有幾多人有睇場波
又用希臘比 又用港隊比
又用西班牙巴塞比

日本場波最尾六分鐘係睇到好似侮辱足球咁 睇到想爆粗架啵
睇西班牙頂多係睇到悶
日本波蘭兩隊您眼望我眼等完場 然後波蘭仲要有人坐左係度扮傷博你踢出界比佢換人

成個畫面尷尬到咁然後您用西班牙希臘比

隔離係有波蘭球員呀 但完全冇迫呢 唔通真係十一個縮係禁區先叫比條路？

之前有人開post話日本贏得堂堂正正
然後呢個post都好多巴打話咁做冇問題 規矩寫明拎少兩張黃牌就出線架

拿又合理化件事啦
請解釋大家當日點解屌強國羽毛球運動員

您班盲撐學人講盲反
我解釋晒個理由架啦

公平競技分近幾屆世界盃先有 仲要今屆第一次用黎定勝負
歐聯 英超 其他比賽都冇用到 唔熟例好正常

加上佢地係退役波牛 唔係資料搜集組
主要作用係用球員角度分析技戰術形勢 唔係記規矩

白人睇黃人咪同黃人睇黑人一樣 個個一樣樣 （雖然係種族歧視 但連登仔都力架當口頭禪咁叫）

btw
唔用bbc做公信力 唔通用連登班識波人士做呀

嗰波冇傳埋去佢梗係無逼啦，我就唔信個波傳過去佢埋去由佢係側邊過

話冇問題就等於話佢高尚

你前幾個post又話你都唔覺得有問題，係睇唔過眼啲人話高尚，依家你前言不對後語喎ching

其實點解會計黃牌數量
唔可以計再之前分組成績？

計晒啦一早

一模一樣？
我指未出線32強之前喎

果d咪仲唔公平
對既對手都唔同
黃紅牌起碼係對返一樣既對手先

咁又係

知唔知咩叫訴諸權威？仲要講到訴諸權威係無問題咁

下次有人屌香港班講波佬你記住出黎屌佢地老母呀

伊朗班terrorist 都有人吹奏
有無同恐襲受害者道歉？

知唔知咩叫專業？你講世界盃唔知世界盃規矩叫專業？事實上你連邊隊出線形勢好啲都唔知，點樣分析戰術？

你話白人睇黃人一樣，如果你分唔到柴崎岳同原口元氣就話啫，你冇理由連香川真司都認唔到。正如你睇力架分唔到成隊塞內加爾都唔會認唔到文尼下話

你有冇睇利物浦架 無波在腳就起勢咁迫到您交失波呀 波蘭有冇咁做呀

知呀 但同連登仔比 好難唔係搵班至少智力正常踢過大波ge去信

唔係改個名叫侵就用美國佬視角
伊朗近一百年幾時有密集咁侵略過人 恐襲過？
就算打仗都係雙方有爭拗或者對方不滿先郁手
唔吹奏伊朗唔通吹奏為左滿足野心而當香港人連登仔祖先係狗咁扯住頭髮黎殘殺ge日狗咩

高尚係指之前班友開post又話堂堂正正又話君子波 點知隊日狗散完步都仲諸多籍口個班日撚呀

解釋下點解強國羽毛球員為左去線唔想贏會比連登仔屌未
不如一句日狗出線理撚得你咪算lo

但您口中咁唔專業ge評述都覺得有問題

btw
佢地好多的確係請黎講下臨場分析 波牛又冇讀過書 要佢地記多粒字都難
佢地所謂ge專業足球員視角雖然只供參考
至少佢地經驗同對臨場心態認知會多過呢度所有連登仔

即係冇起勢咁迫等個波傳埋黎先迫就等於俾埋條路你行

一句講晒你係咪覺得垃圾時間唔進攻係冇問題但係唔係堂堂正正？你搵唔搵到一個post有人話日本高尚？講真冇圖我話你俾西野朗屌完屎忽都得啦

同埋你搵唔搵到一個連燈仔而家撐日本嗰時屌強國？都係果句，冇圖呢就嗱嗱聲收皮

Ching真係公你贏字我輸，頭先你就話佢哋係權威好撚專業，用佢哋嘅說話黎證明日本踢法有問題；而家比我踢爆左唔專業就話唔專業嘅都覺得有問題

你講到臨場嘅心態，佢作為一個退役球員會好得過場上22個現役球員？場上22個球員都唔覺得有問題，佢憑咩話人有問題？講到尾根本就係佢開波之前完全唔做功課，規矩又唔識，球員又唔認得，走到入錄影廠就用球迷心態睇波順便賺番少少錢，咁你梗係想人攻啦，佢喺後邊搓足10分鐘你講唔到野呀嘛

而家咪就係連傳到過去波蘭後半場 波蘭球員都只係行行企企咁做樣
但日本都仲係唔傳入去
仲西過西班牙

原來講唔夠就要搵 搵完比您都有大把籍口架啦

連登高登大風向幾時都係日本做咩都arm架啦
唔洗搵其他post
呢個post個標題已經係為左突出日本高尚過人啦
君子波 你唔通話君子唔係讚美高尚之詞？
再者 我唔得閒同您對返username 去睇下邊個巴打而家撐日本 個時屌強國
反正呢個係大風向 搵到比您咪又有第個理由
除非你話我知我搵到您會同我收嗲

唔鬧小學雞交

呢場波絕對唔係垃圾時間
垃圾時間係大幅領先/落後 兩隊都認定點打都唔會影響賽果或局勢先係垃圾時間

單單從呢場波計
呢場波波蘭只係領先一球 點都唔係垃圾時間

從局勢黎講
日本失多粒就出局
入返粒就肯定出線
點都唔係冇可能發生

你覺得係垃圾時間 係因為您比兩隊波個球員消極心態影響

垃圾時間唔進攻其實冇問題架 不過就算nba 都唔會咁做 佢地唔會等到廿四秒進攻時間自動完然後交換控球權 就算出晒副選都會落力打

至於足球好似卡迪夫城或者qpr 係煞科個場最尾幾分鐘完全放棄 都會比人笑
但佢地絕對唔會合理化自己行為 再繼續話呢樣係隊波戰術一種 然後又搵其他野吹奏

您留意下我回覆
我係話您口中ge唔專業炸 冇認同您架
只係分析緊佢地工作上點都會有甩漏 因為佢地好多都係世界盃客席評述
例如琴晚突然請法比講西班牙一樣

你要講到退役球員唔夠場上球員清楚情況
咁實係您講晒啦
姐係只有場上球員賽後出聲話有問題先叫有問題
當時36度熱撚死
日本想出線
波蘭想好好睇睇贏一場 佢地入100球都冇用 實覺得冇問題架
如果佢地話有問題
fifa一陣走去查佢地咪自身難保

公你贏字我輸？
先唔講點解日本放棄比賽冇問題
而強國奧運打羽毛球有問題

當歐洲傳媒 講波佬
什至日本國內都批評呢種踢法
連登仔仲可以話冇問題然後再吹奏呢個國家或者呢隊波什麼堂堂正正或者君子波
真係擲一百次銀仔都係您贏啦

回返上面個回覆有關垃圾時間個問題
英格蘭比利時個場就係垃圾時間啦
兩隊點踢都影響唔到其他隊出線出局
而兩隊都認可點踢都冇問題
而法國對丹麥個場 係澳洲輸到兩球之後都變左垃圾時間
因為澳洲要入3球先可以令形勢改變

但日本個場一球上落已經可以影響形勢
咁就點都唔係垃圾時間

我睇到波蘭球員喺自己後半場有逼喎

又唔係贏緊10粒，有乜可能的任人射

唔係講唔夠就要搵，而係我見到有人喺嗰邊鬧贏國呢邊撐日本喎。討論區就梗係有唔同意見，最緊要標準一致，即係你哋班支狗（學返嚟你係呢件事撐日本就叫崇日）喺嗰邊撐支國，喺呢度鬧日本，唔通我要幫你解釋？

講真你搵到我咪同你討論囉，如果件事都唔存在，有咩討論價值？